Ming 仔起碼都有捐錢洗底，達哥呢？

反送中咁多日，究竟去左邊啊

關注緊

關注到幾時啊

關注仲有用過捐錢

唔好再開呢D 垃圾POST 討論D垃圾啦

唔好引戰啦

拉
依家唔care垃圾

有送小禮物

係真兄弟就會明白

咩野嚟

10萬01蚊 帛金？

雨革果時唔係咁

一直關注緊
咪jer🙏

損左錢就等於可以洗底？

動物傳心

係完美世界mobile

上到位有名氣 可以去奶共了
一個去拍tvb 一個去玩完美世界
導人向善只係一個笑話
真兄弟係用嚟出賣

星火好似比人取消咗hsbc
即係會彈票？

入票你唔俾彈，有心捐就轉賬啦

樓主係曲線阿狗專家, 估唔到原來樓主係達粉

屌
你遲d再慢慢秋後算賬得唔得
依家唔撚係傾呢d

反省左Facebook 捐多1萬40蚊, 達哥無做過野補，現時不要把太多集中力在矛盾上

知唔知有樣野叫彈票？

達哥同阿狗我都高攀唔起

洗佢老母

一鳩樣都係屎
咪撚吹奏喇

唔好篤爆人哋得唔得
搵食啫 咁聰明 點樣呃到你哋呀

最後都有入翻現金，達哥呢？

關注中

我本身以為佢都係聰明 唔出聲背後奶共上位
點知原來都係on99

不推文

一直關注事件！

Ming狗捐錢係做show
达狗驚自己出聲會spin風向
明未
唔明正常 真兄弟先會明

洗佢老味!!你睇佢捐幾多?

國難當前 麻煩大家推有用嘅post

到終點先知達哥先係最大贏家

達狗唔識飲水思源 無當年高登仔 今日連登仔
你覺得你仲有得做落去？
繼續扮睇唔到囉達狗 睇住follower一直跌
Ming仔幾日都跌左十幾萬

咪晒時間討論呢d垃圾啦on9

拉

兩件垃圾

空頭支票

騙徒都用過好多次啦

屌

屌依家仲傾呢啲係咩心態

一個白金空頭支票
一個講句關注就失蹤
唔洗再理佢地 將來運動完左
佢地露番個烏龜頭出黎果陣先屌柒佢地
而家集中注意力係場仗到

唔係update 左捐左現金?

Up

咁都推上熱門

咪撚再提呢兩條on9仔

入左現金了

真

dllm 開咩撚垃圾po呀

拉
就算佢真係比左現金都好
你都唔知佢係真心比定係為左救follow數先比
唔討論就係最好

咪撚推垃圾post

达：咪送撚咗隻apple watch出去囉，唔駛錢買架咩

達哥
達狗

兩件都係垃圾

收皮啦唔撚想知呢兩條仆街嘅嘢

Ming係單數尾捐帛金啊！
洗底？絕對唔係，係串
用錢撻人，損害香港人尊嚴啊

Ming仔入返錢已經俾藍屍插緊

點都好，佢都有努力過

兩個都係垃撚圾
看風使舵

Agger 非洗白但起碼佢有捐錢肯補鑊
同埋唔係個個都有比帛金經驗 唔知唔比得單數
Unsub左就算了 唔好理佢
利：都係經過今次先知

出埋啲垃圾POST
捐一蚊咁撚惡毒 達都係抵屌 但未唔及咁毒

人地關注緊啊 咪撚再問得唔得?

捐一蚊可能自己柒姐，但就真係真金白銀

達哥暗地裏捐錢, 無POST出來姐

達哥可能唔想大家覺得佢係扮野拎返D FOLLOWERS, 唔想SPIN個風向落自己到, 捐左錢都無POST 相

捐帛金係咩意思

達狗派緊禮物俾自己嘅supporter

完美世界入面捐左，係兄弟就會明

想買返d like數咋 收皮啦

全香港大學生一人一隻apple 錶

夠lar
開始好多打手幫ming狗洗底

達哥有無講過警察打份工
有無屈星火

不推文

是撚但啦
一督屎同兩督屎 而家唔得閒理

唔好講呢兩條撚樣住，救咗人先

因為Ming唔似達哥有養護主犬咬引戰狗

屌
拉

達哥會問返你 捐錢洗唔洗同你地班引戰狗交代

收皮啦 KOL一個PO都幾皮野啦死仆街 十萬蚊分分鐘一隻JOB都唔止啊
係啊轉黃係歡迎架 不過唔該好好證明下啦

可能佢仲睇緊逃犯條例點解

都係仆街
拉

咪又係垃圾
拉

關注緊架啦

who fucking care啦

帛金冥講大話同無賴程度同popo 一樣 已達爐火純青既境界 嗰$1點幫hide 個show 價？搵藉口搵個make sense 既好冇？成日當香港人係白癡咁 我諗唔好再當所有人係on9喇，咁大個人連加個1蚊落去係咩意思都唔知會唔會係咁？分明條友好唔情願 群眾壓力逼到佢咁樣 唔係自發諗住幫人 專登加一蚊落去發悔氣 屌佢老母臭閪呢個時候仲玩膠 香港人已經收到臭ming既心意 祝早日跌到100001 followers，大家記得去like大J